＜全民記者＞正式成立！香港人務必加入！

請各位巴打絲打盡力廣傳，為了我們的香港，要靠自己！
＜全民記者＞正式成立！［民眾 主導真相］
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！每一個地方，有人，就有真實的新聞！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求 (Request News)。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
謝謝大家！

push

留名跟進

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘